其實android 有冇奶共？

連登仔一時話***=/=android
一時又話***=android
好亂

android belongs to Google

唔係中國牌子嘅鍾意用咩咪用咩囉大佬呀全世界嘅手機起碼有一個parts都係由中國嚟㗎啦

其實iOS (Apple)有冇奶共？

邊間廠出事，an狗就自然割嫁啦
又唔係第一次